老母幫街邊mk做問卷做到無左幾萬

YOx beauty
高海寧代言果間

求我媽做問卷
做完扮可憐跑埋一個數先走得

又求我媽做個$188 美容療程
又話唔會hard sell 信佢都on9
之後去到踩我媽呢樣唔得果樣唔得
唔俾打比屋企人商量
唔俾走
之後簽左幾萬
翻到黎係到喊

我再google間「xxU beauty」見到舊登已經話呢間係黑店 如果我老母有上下網就好

on9先幫美容mk做問卷 (一定要提屋企啲女人!!!)
搵食姐 家下呃人犯法?

(收皮啦sell傻人入坑既你班mk成世無前途啊 )

可唔可以告消委會?

幫推
btw,好憎啲問卷狗跟足你成條街

早排見到綠色和平都係咁
其實黑店真係會有長客咩?

新世紀天橋好撚多

一定要提屋企啲心軟+傻更更既女人

弱肉強食，你媽on9就咪俾佢出街，又唔係搶，自願性質，白紙黑字。

去過 一個二個mk成隻狗咁

以前行過幫佢地填過
填到最後見到個人資料會轉讓即刻唔肯簽名
睇住條撚樣勁撚心急再變失落個樣

善意post 仆街唔好喊但我唔會收埋唔提人

好想試下比人咁玩個陣時
如果企硬唔簽佢會點做

我對係街做既任何類型野都掂行掂過, 完全唔理

所以身邊d女性朋友去美容
唔識拒絕人果d真係只好去唔hard sell果d

撚狗好 得閒撚下狗心都涼
做埋啲陰質職業

有男mk 女mk
如果你係男 啲女mk會埋你身刷下鞋打開話題
我試過俾個肥既女mk問我要唔要修身

有d 囡囡好撚正
爭d忍唔住做問卷

我都係 咁係最好

推

以前試過 跟住去左間舖度填問卷 點知保險撚黎

坦白講係你老母戇鳩

而家應該有冷靜期可以取消架喎

怕你心軟啊 巴打 有啲女mk扮到勁楚楚可憐
最興係讚下你靚仔
再唔覺意話你黑頭有啲多要唔要清

打去card center 睇吓cut 唔cut 到單囉

打去信用卡公司cut單交易得唔得

而家好似有冷靜期 可以打去消委會問下

美容嗰啲係仆街
你老母俾人呃都on9

我老母on9 唔睇字
間you beauty係張紙cup埋個印係話同意取消冷靜期
要佢簽名 又真係簽撚左
on99到唔識形容
軟弱到我懷疑過佢點係呢個香港生存到咁多年

比人呃左都上黎玩正負評

試過sell我用持續進修基金學英文

咪就係囉
驚乜9啊
啲女人真係痴線

填完拎返走

即刻打去credit card個邊cut左佢得唔得？

你當我呃正皮啦
唔想負皮多 啲人睇唔到

我同個女sales講我條腰幼撚過你
皮即收

個撚個問卷狗都話做埋呢份就收得工，再加埋啲好慘既語氣，我擰頭行得勁快都追住我，我過多半個鐘再行過，仲係原位聊人做

直接屌佢老母啦

同意左都可以退錢
冷靜期係法例
你取消=唔合法合約
等於可以唔俾錢

佢唔係credit card 係銀聯過
銀聯 唔得

成家人輪流係到屌佢呢樣嘢最on9
人叫佢簽就簽
個sale惡一惡就嚇到賴咁

簽左唔需要冷靜期真係大撚穫喇
鬧老母鬧到我都攰

其實可以撚狗佢地
曬鳩佢地啲時間
佢地要跑數 時間就最寶貴
咪用個假名同佢地做個survey 囉
上到去又無你真名 又無你身入份證
死都唔肯入房 吹得你賬咩

屌 唔該巴打 好在你提一提
我準備去投訴喇

我真係想知當上到人地office
人地點唔比你打電話
捉住你再搶你電話？
又唔比你走
你直行直過唔通佢又會捉實你

戇鳩，乜撚野叫唔俾走？一野報警話俾人禁錮係實淆

咁就真係冇仇報

怪你老母死蠢,蠢唔緊要但唔睇新聞,唔學上網

不思進取既垃圾廢老係唔抵可憐

好想組團去玩下野

無架啦，香港係得番呢啲行業架，又冇強制冷靜期保障

之前係荃灣都中過伏
扮可憐話做埋last就有得收工
講左勁耐我都唔肯做
仲問我幾錢叫抵 會考慮下
心諗 屌就算幾錢上到去咪又係sell你呢樣果樣
最後又係收你幾千 不了

無追問我老母
其實一個人無火氣 唔惡
都想像到啲仆街sale non-stop sell：「拿⋯ 你諗下⋯ 3000蚊就做到呢啲喇wor」
完全唔比啲傻人有空間考慮

唔比走唔比商量已經可以取消合約

同係街度叫人捐錢個啲一樣，同佢講無錢捐係度問我點解冇錢，唔比我走

幾年前試過好心地幫條油頭四頭問卷毒撚
的左去上間車 之後開始sell保單
好彩電話及時響左先走得甩
以後同自己講一律唔做問卷

一話唔簽，啲仆街就即刻變臉，又扮可憐變鬧人

有正當職業唔做 做狗
唔抵可憐
（實大把佣）

點解咁多on9老母

最離譜係有次我真係好趕時間比呢d截住
然後答左佢句 趕時間唔好意思
佢竟然回我有幾趕時間

真係痴撚線

問得你點解冇錢嗰啲通常都係呃錢

無計，香港今時今日咁嘅環境，做正當行業待遇反而就真係似隻狗，做狗有時仲會俾人讚叻仔醒目

you beauty 上過2次都無事走得番
唔係有冷静期退款咩

搵銷委會睇下佢地有咩建議啦

各位 其實件事發生係半個月前

我搞大左件事 終於理我投訴
肯refund

但佢話要扣我銀行手續費8%
成千幾蚊

點解銀行個手續費唔係YOx beauty afford？要我afford既

同埋eps要手續費咩?

（仲傾緊⋯）

即係冷靜期係法例保障既? 任佢點9up點簽都唔會override到？
真心想知

我都想知!!⋯

紫黑色衫果班？
有次行過sogo有個妹妹拉住係咁sell
我填左假名假電話 我係咁拒絕 佢由188降到100比我 到最後同佢搞左20分鐘先走

錯，香港係冇為銷售合約設立強制冷靜期法例，除左保險同電訊，其他都係業界自行決定

應該有幾日冷靜期嫁
快啲cut單啦

eps 1%嫁

咁佢可以食得屎

唔記得d狗著咩衫 但188已經平得唔合理 係好危險架

同意取消冷靜期咁都得！？
咁要嚟做乜
試下去消委會投訴啦
唔好縮，未必輸

女人拉得住男人
你紙紮嫁?

救命

好啊 而家嘈到佢肯refund喇
但要我賠8% 千幾蚊呢點仲嘈緊

真係傻閪生傻仔

香港呢啲商家大晒嘅垃圾地方點會有強制冷靜期呢樣嘢，有就唔會日日有健身公司美容公司上新聞，俾消委會屌

你太有禮貌
成班都係欺善怕惡嘅撚屌嚟
唔洗講唔好意思
應該要屌佢阻住晒

乜撚野叫唔俾走
你老母身有屎?

你老母就是你?

絲

肯refund呢句有冇錄音？

企硬一蚊都唔好比
無用過點解要賠？賠乜撚？

幾年前唔識野，好心咁幫個Mk 妹做咗份問卷，又好蠢咁留咗電話，跟住連續幾年都不停打電話黎，逼我 block 曬佢地

呢d應該同返佢講
咁你幫我用你張卡分期啦

諗起有個男人fd比人呃左去簽皮幾野美容
呃佢個個係佢中學同學
真係唔熟唔食

多謝提醒 巴打

好快傳開去 斷六親
唔熟唔食呢啲最快現眼報

我都試過
話免費試做又剩
入到去又要填個人資料又要比信用卡
我緊係唔比 跟住就話：每個月少少錢姐 唔係比唔起嘛
少少錢你都成隻狗咁乞 醜唔撚醜

識玩告佢非法禁錮仲告返佢精神創傷

100蚊可以同個妹妹搞20分鐘

下次可以問下d妹妹一齊去搵間酒店房慢慢傾

街上任何陌生人接近你=騙子

唔該巴打

之前比類似既公司拉過卜上去 又係話最後一個 比左份野我填全部填d假既落去 之後掉比counter d人直接搭lift閃人

想問句 樓主點令到佢refund?
去消委會投訴？

報警！

想當年13歲 屌 比個on9呃左60蚊
個陣細個唔識拒絕人 真係成副身家比哂佢
點解佢地咁撚忍心呃小妹妹錢

試過係樓下屋邨輕鐵站有個睇落無20歲既o靚仔係到r人做問卷
初初以為係中學雞要做ies咪幫下手答下
問消費習慣
問問下開始問皮膚野 就知中伏
又想攔我路 搞到我走左班輕鐵
忍唔住鬧9佢仆街阻撚住晒
佢仲好意思叫我唔好講粗口

無眼睇 咁撚細個就學人做美容問卷狗

我又係填咗假電話
條仆街即刻打比我 打唔通
望住我話個電話假架
係啊屌你

其實我半個月前開始打電話去嘈
幾經辛苦先攞到back office電話⋯
啱啱再打過去 強硬 些少恐嚇
強調我媽比佢禁錮

未成功啊 成功再話俾大家知攻略
仲嘈緊

弱肉強食，又唔係搶？

呢d 仆街攔路狗就算呃唔到你錢都阻你時間啦,
所以完全唔駛比面佢!唔駛怕唔好意思!大大聲屌柒佢就得

撚過
有次見得閒 條女又幾正咪同佢玩下
跟佢入埋去個19 office 十足大陸叫雞
原來係宏利d保險雞
吹下水性騷擾下佢 就過左一個鐘
跟住話約左人都係走先 下次再傾

你問佢咩名，同佢講以上說話係咪代表佢公司，再唔處理就報警同埋 send 去各大傳媒，表示係 back office 既 x 先生/小姐講既

唔係恐嚇
係重申你應有嘅權利

係旺角 新寶個邊？？

轉頭block鳩佢電話 同唔聽非聯絡人既電話

不嬲撞到呢啲會大聲講再騷擾我我報警 萬試萬寧 嚇到班臭飛賴屎

上次有人叫我捐

我問我捐100,你地會袋到幾多，佢笑一笑話其實都係心訛黎姐，唔會袋好多

我話，咁你地咪冇賺，咁我唔捐喇

唔趕時間既話撚耐d

記得電話錄音 唔退就上消委會投訴

好想有機會試下做問卷,但次次都冇人截我
想一路做問卷一路抽下水

平時係巴士站都有倫敦金班撚屌周圍撩人填問卷問關於交通費貴唔貴
仲有美容雞果d
推到街頭問卷狗仆街

即場係班狗面前撕爛d問卷

消委會冇法律效力

唔俾走>問:係咪禁錮>揚言報警>走得
萬試萬靈
佢一郁手郁腳就插水頭落地
佢驚過你

好多都好似中學生
有無得同佢哋學校投訴下

save 起依個post
下次比人圍show比佢睇

早幾日睇到大陸好多老人家係成層樓或者所以物業俾人呃左去，搞到全家被人趕出門口
香港真係跟得愈黎愈貼啦

on9仔有個on9老母

遇到佢地我通常第一句都有禮貌咁
講句 唔洗喇唔該
佢地再繼續嘅
我就望前面西住面咁走

報警啦，有得追

試過做問卷
點知原來係sell野，我趕時間話唔得閒
比返份野佢，佢一野縮開
我放係地下即走

次次比d美容狗sell
我都會話自己好窮
同扮無帶信用卡

禁錮都唔報警

點解唔報警 香港人真係有錢 填一填就有幾萬落商家袋

咩呃呀,廢中廢老主動走上去愛國愛黨,呢啲叫投資

唔可以

可以報得海關啦

可以告佢商品説明條例

仲以為班友係羅資料sell保驗

窮撚格

無人埋我身

有無人研究過點解香港地某d行業既銷售方式係咁西?

下世小心啲

官商勾結

打去信用卡中心要求做Dispute

你老母真係好撚戇鳩新聞都已經講過咁多次都中伏

所以話呢 學咩人講道德，良心 d人都係要黎利用

搵辣殺議員出信叫佢地全數退最有效啵CHING
仲可以報海關同去小額錢債

去銀行話要取消個筆交易

我會幫佢做留曬d假電話假名，唔做跟足你成條街

中過一次伏之後 見親個掂行掂過 千奇唔好心軟

屌 我中過伏 呢間野真係sell撚到痴線
好彩最尾只係蝕左幾舊水

叫你老母比心機做野搵錢填筆數啦

我記得上網好似有咩七日冷靜期，你可以幫你老母試下上去同佢嘈下

女人真係易呃
成日同d問卷黨玩遊戲

旺角行人專用區有班又係咁
成日走黎問先生你有冇食煙

果班係保險狗
識玩既易玩好多

呢間嘢試過等紅燈嗰下幫mk仔做問卷
做完又話有個優惠plan畀我試玩
我話無錢
佢居然話幫我出埋嗰啲錢
淨係想我留低個人資料
因為唔夠quota會畀人炒
我見佢交咗筆錢畀上司
扮係我畀錢
然後我係張form填咗假名假電話
嗰時考完DSE
有時間玩下無妨

基本上你黑住塊面再用對眼兇一兇佢
唔好有讓佢嘅意思 直行直過
佢企係我前面會自己行開
大個左真係未試過俾呢d狗聊

試過用24小時冷靜期拎返啲錢

hard sell狗 好撚煩

依啲嘢中過一次伏就唔洗皆意有第二次唔會再心軟幫佢地做

我都係呢間洗左好多錢 year one two 入世未深
夾夾埋埋都洗左萬幾

其實咩叫唔俾走？ 我出門口你用咩攔我？
我打電話報警你點阻我？

係旺角試過有個男仔專登閘住我條路
我啤到行曬都唔讓
仲要烚熟狗頭咁既樣
叫佢過主啦！先肯死開

一講錢就即走啦

荃灣千色門口個巴士站成日有幾個問卷人
佢地係邊間公司？

你老母ON9?

如果唔比走就真係要企硬d問佢:你係咪禁錮我

尖沙咀清真寺附近個巴士站又係好多問卷狗，多數比個cold call 電話佢

佢講咩都當聽唔到唔好停就無事

前幾日放學比個女人截停我 話要派d贈品比我
我本身擰頭拒絕 點知佢話要收工啦比埋你 跟住係咁拉住我 同我傾左陣又sell我d美容療程又話不hardsell不改價
不過我對呢d無興趣 直接同佢講我真係無興趣呀sorry 佢就同我講好啦咁唔緊要byebye
到底係佢好人定點 差d中伏

有冷靜期

sell我果個話188一個 有38收

之前冇野做真係做過，條mk妹扮可憐話唔夠數幫幫佢，填個人資料就得
話唔洗我比錢，佢會貼錢比我做試做
我嗰陣外國讀書返香港玩，手機都係儲值sim卡咪留真電話隔兩日真係打黎，冇聽過

伙老母幾十歲人都咁ON9, 正常師奶都直接走人啦

我試過俾個肥婆問我要唔要打botox瘦面，我問返佢，我覺得你都好有需要喎，做咩唔幫自己打？
佢即刻死狗放我走

幾年前係新世紀天橋比佢地呃過

樓主
認真
你可向海關舉報
話佢間嘢銷售手法有問題
佢地肯開case的

樓主 你阿媽當時有冇食藥
係唔係神智不清既情況下簽署？
人多環境聲音覺唔覺好嘈